圍鳩藍店仲好過和你SHOP 叫口號啦

次次和你SHOP 都無人去元氣美心排隊

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！